嘻嘻！邪惡下午茶

開餐先🤗🧀
嘻嘻

肥死你

哇屌
飲豬油

🍍包嘅甜，🧀呢咸加埋🐂嘅香不能講笑😂

一個都飽晒

下次試下🍅炒旦夾仲正😋

個包睇落唔鬆軟

Show Blocked User - 越夜越基

痛死人喇😫

十蚊3個，屋企食剩😢

好邪惡呀！！！
小編都好想食但屋企冇菠蘿包！！

邪惡芝士!!!

如果新鮮出爐菠蘿油加芝屎又唔同講法

叮十秒OK dick😶